[挑機] 講下自已有機廢

連續做左第5年廢青 一年開機日工

有冇人廢得過我

屋企養

一年開幾日工夠生活 呢d先勁
巴打是咪晒緊命

平日2點起身 唔食午餐 等夜晚屋企人番黎煮 唔出街基本上係唔會用到錢

3年無出過門口

咁你勁好多 我得閒都會出街散下步

一陣就煮面食
食完訓
起身屋企煮

同路人 天光訓

屋企煮野太難食 我間中都會出街食下好野

你可以唔出門口咁耐都頂得順

日日打幾

有機廢都好
我連機都無

呢度有幾多個啊源

夢想生活

我比唔到好生活我個仔 搞到佢要匿埋係屋企5年 但得閒都仲會做野幫補家計

考車肥撚左

有個師兄早我地兩年畢業 但到今時今日佢都仲未搵工
伸利今年大學畢業

我中學同年果班都 上哂岸換埋工 我重係未行過一步